تأجيل مباراة ماليزيا وكوريا الشمالية
 أعلن الاتحاد الآسيوي لكرة القدم الجمعة مارس آذار عن تأجيل مباراة ماليزيا وكوريا الشمالية التي كانت مقررة في مارس آذار إلى موعد لاحق لم يحدد بعد أزمة ماليزيا وكوريا الشمالية تطال ملاعب كرة القدم وجاء القرار بناء على طلب الاتحاد الماليزي لخوض المباراة على ملعب محايد بعد توتر العلاقات السياسية بين البلدين وتبادل طرد السفيرين وطلبت الحكومة الماليزية من منتخبها عدم السفر إلى بيونغ يانغ لخوض مباراة الذهاب في التصفيات التأهيلية لنهائيات كأس آسيا ضمن المجموعة الثانية والتي تضم بالإضافة إلى المنتخبين كلا من لبنان وهونغ كونغ يذكر أن أزمة سياسية تفجرت بين البلدين بعد اتهام ماليزيا حكومة كوريا الشمالية باغتيال كيم جونغ نام عاما وهو الأخ غير الشقيق للرئيس الكوري كيم جونغ أون في الـ من شهر فبراير شباط الماضي  الموقع الرسمي للاتحاد الآسيوي لكرة القدمأيهم مصا